估唔到今次竟然到我

繼續玩
咪撚搞鳩人啦

lm 開live

睇嚟佢想嚟香港玩喎

Live緊 但冇人睇

又黎

佢又唔講嚟香港做乜

原來想識朋友

男定女

個個都識講話係想識朋友啦 唔通個個都想識朋友咩

應該係男 (睇icon)

柒咗🤷🏻‍♂️

Google photo search 先啦

大家想點玩

佢問我個個人上嗰陣係咪都會玩手機

人哋四十歲大嬸等食𡃁仔

LM

今次我就撐你啦

開哂電話等比人玩串個party啦

但係幾可有大陸人會用繁體字？

睇佢打字唔似大陸人

或者樓豬錯過一段美好既支港情緣。

小心沉船